指原莉乃被翻舊帳 同千賀健永一年唔夠分手

指原莉乃同尊尼男團Kis-My-Ft2成員千賀健永曾有一段情。

已離開日本女團HKT48的前成員指原莉乃，今日被傳媒翻舊帳，爆她同尊尼男團Kis-My-Ft2成員千賀健永曾有一段情。

2015年，有傳媒踢爆指原不理隊中的戀愛禁令，秘密撻着尊尼偶像組合Kis-My-Ft2的成員千賀健永發展地下情。兩人經常在中居正廣主持的音樂節目《UTAGE》中演出，令親近的機會大增，更兩度被網民發現疑用情侶手機套。此外，有眼利網民於指原上載的相片，疑拍到千賀的手錶，兩人拍拖的消息愈傳愈盛，不過負責千賀的經理人飯島三智離開尊尼事務所後，兩人合作的機會激減，加上千賀周圍有不少粉絲應援隊伍，令戀情增添障礙，結果不足一年便分手。

另外，指原上月在橫濱舉行畢業騷，現場全程直播。而九州出身的她為答謝她在HKT48時期得到鄉里的支持，特別在5月28日在家鄉福岡舉行的《指原莉乃大感謝祭》，表達感謝之情，屆時會透過「新體感Live」進行直播。

指原莉乃為雜誌《ar》示範內衣，大晒性感。

指原莉乃被網民兩度發現，疑與千賀健永用情侶手機套。